食車仔麵唔食呢D料,不如唔好食

魚蛋,紅腸,煙肉,燒賣,再跟個出前一丁,哇,屌你,正呀喂

咁撚少餸你就咪撚話自己食車仔麵啦

痴撚線...
你呢個係常餐A 黎下話

痴撚線, 車仔麵食出前一丁我不如返屋企煮....

痴撚線
食車仔麵唔食油麵不如唔好食

食車仔麵唔食車仔，不如唔好食

傻仔真係有眼睇

屌你老母
煙肉都up得出口
似係00後d戇狗仔

五香牛筋都冇食咩車仔麵

炸魚蛋、豬皮、蘿蔔、五香肉丁粗麵

痴撚線蘿蔔都冇

車仔麵食出前一丁

個個都第一次睇咁

油麵配牛腩 蘿蔔 豬紅 雞翼是常識吧？
出前一丁

豬腸 蘿蔔 豬紅 豬皮 魚蛋 油麵+大量紅醋

接近不過要幼麵同紅腸

豬皮 豬紅 牛腩 牛筋 蘿蔔 生菜 油麵

駁唔到呢個

出前一丁

雞翼同加腩汁

連大腸同蘿蔔都唔食，咪同人講你食過車仔麵

識食一定食伊麵

燒賣落車仔麵 簡直係糟蹋左粒燒賣

你食呢d